PC開機要連開好多次先著，係咪火牛有問題？

有電到有著燈但黑畫面
不停重開先入倒window

用左三年左右
繼續挨住先會唔會惡化
定要即刻拎去整？

顯卡插唔實？ 我都係咁既情況

係，換火牛

可能係DISPLAY個插鬆左

我之前都係咁,但都整唔好

最後我換左隻芒就無事

我都試過
拎落樓下電腦鋪擺低
一個鐘後拎番 佢話太多塵 收左90$
真係用得番

巴打你叫伯母走先

顯你老母

牛、板、CPU、display樣樣都有可能

我部舊機之前都係咁上下
有時boot幾次都入唔到，索性換機算

Backup 定先